【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

For TLDR: 915 12點英領見 2點打後自由活動 留意到14點有遊行到英領 基於時間太接近民陣遊行
我哋網民共識係12點英領請願 2點嘅英領遊行並非我哋發起 2點打後大家自由活動

上一個po
【國際戰線】我係一個前英領職員，我有啲嘢想講

上次1/9 史無前例舉行左毅進制499人既英國領事館請願

主要外媒既報導有 Guardian / Financial Times / Reuter
Guardian: Hong Kong protests: calls grow to give citizens right to live and work in UK

Financial Times: UK risks being pulled into Hong Kong crisis over citizenship row

其實仲有好多媒體 唔一一盡錄 因為當日機場真係好大件事
所以未必個個都知有呢件事

明明外相Dominic Raab 話支持一國兩制 阿爽都咁緊張
你地就知BNO帶黎既骨牌效應 對中共非常不利

敵人反對 我擁護系列
耿爽：對於近日有輿論呼籲英國政府，為具備海外公民資格的香港居民授予正式公民身分，按照法規，所有香港中國同胞，無論是否持有英國護照，都是中國公民。
大公報：戀殖暴徒英領館集會乞居英權

今次香港示威之後有130個英國跨黨派議員及Lords要求政府 推動英聯邦國家給予港人公民身份
雖然似係象徵意義多
我唔會話好似某blogger咁話平權在望 而且難度都唔低
但今次真係唯一一次最大機會可以爭取到更多權利

不過除左BNO平權英國仲有好多野可以做
例如制裁英籍高官警察親屬 等班垃圾留係大灣區
大家都知英國一直係對抗中國問題上唔夠強硬 如果俾英國置身事外 咁香港就會玩完 所以我地更加要令英國抗共 用聲音話俾英國佢對香港唔係淨係得口頭關心 而家正值保守黨右翼執政 佢哋國會脫歐一役輸到貼地 正正需要一啲行動嚟挽回劣勢 我哋要善用英國國民嘅身分 迫使佢哋對中國強硬 如果英國旗海登上報紙 咁英國班左翼再無籍口無視香港
右翼又會打曬飛機 咁英國政府就更多籌碼介入香港事務

記住 英國係除中國之外唯一一個可以名正言順對香港事務插手嘅國家

美國可以幫我地打低中共 但只能間接幫助到香港 英國先係真正可以直接保護到香港嘅國家

美國係矛 英國係盾

中英兩國係聯合聲明締約國 香港今次嘅運動 英國上上下下嘅支持必不可少
黎緊15/9 12pm 民陣遊行之前會有英國領事館網民自發請願

留意返 係12點鐘英國領事館 超和平請願
個人自發 灰磚範圍係英國領土

9月15號 12點英領1430民陣

大家最好帶啲標語 英國護照 國旗 總之關英國事嘅都帶

是次集會目的為敦促英國政府
1. 對中國無視聯合聲明採取行動；
2. 承認一國兩制遭受破壞；

今次唔單止係聚集BNO人士
而係聚集所有香港人係聯合聲明賦與嘅應有權利同自由

英國戰線繼續展開

記住係12點，12點，12點英領1430點民陣
個人自發 自由活動

賣個廣告：了解更多BN(O)資訊 加入BN(O)平權運動
TG：
WhatsApp：
Twitter： @BritonsHK
FB：

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

留意到14點有遊行到英領
基於時間太接近民陣遊行
我哋網民共識係12點英領請願
2點嘅英領遊行並非我哋發起
2點打後大家自由活動

91 無大台 大家有眼見
915 12點網民再自發
12點英領見 2點後自由浮動
美領被騎劫 英領都要小心有鬼

英領灰磚真·英國領土 超和平請願
保護好人一生平安

9.15 12點英領見

大家一齊出黎，人數多先夠 noise
人數多就係我地既力量

推推推

英領見

推呀

915。 12點英領見

915！英領／銅鑼灣見！

推上熱門

熱動Post 推阿

行動

915, 12點

英國先係香港宗主國.....點解冇人逼英國佬出黎

再推

915 12點 英領

請英國驅逐港共特首林鄭之家人離英，生生世世共住大灣區

push

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

敵人反對我擁護

915 1200英領

英軍來了我帶路

推啊

真喺要推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

推!

推post

pish

無人

前2日英國封信先這香港人有遊行自由 而家又冇左
去英領果日大家帶埋 香港人有權去遊行 既標語 記得用英文寫

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推啊！！！

915！ 12點英領見。

915 12點英領 2點半全民銅鑼灣集合追蹤城城！

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

Pish

點解bno hold起晒唔派

支持

跳閘

England

Proud to be British since 1841

英國出手未

推！

有啲野想講
但唔知可以搵邊個，我亦都無辦法知道文宣係邊個做
首先，英領依個遊行我係舉腳贊成
但關於文宣張圖就有少少野想講
雖然英國已經唔係帝制
但邊有人可以敦促君主去做野？最多都係請求
用敦促同urge會唔會好唔尊重英女王呢？

我知道重點唔係英女王，英女王亦都無實權
但我地文字間都唔應該用咁命令式去叫人做野

我只係比少少意見
希望唔好介意

敦促女王陛下政府

Her Majesty’s GOVERNMENT

到時見

Long live the queen!

Queen/King of Britain lost the title as Emperor/Empress when India went independent.
英女王/皇 兩用啦

God bless the queen

『薪火post』BNO續期資訊(60) 先睇頭POST同DOC後先問問題

推，正經野冇人理

Sor 比英女王吸引住左

721 811 831 新屋嶺

12點英領見！
唱god save the queen

915 見

輕力推

推呀
班bno友仔呢

914天水圍 915港島

god save the queen

再推

收到呀

PUSH

快啲推行動post

中英聯合聲明

行動post都冇人推？

靠我

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

推阿 要人阿

2點打後銅鑼灣大家自由活動！

行街犯法呀？

人呢？

up

唔係唔推呀？

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

Policy change or 印錯

好想要支香港旗

上海街買得到
自己print又得

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 港島自由活動!

幾錢支？

唔貴，可以打電話去問

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

Gogogo

推
推
推

推
推
推
推

推
推

915見

推返上嚟先

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

加油

915！銅鑼灣！
915！銅鑼灣！
915！銅鑼灣！

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

大英子民，係時候出黎啦！！！

915

推爆佢

915一早留左成日

如果今日去獅子山的人
都知915 英領

就好了

915。 12點英領見

唔好再亂叫2點！係12點呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

721 831

推呢個

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

12點英領呀

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推 幫手推

推呀
熱門一個post 都冇

12 點 英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

好，帶埋bno去

P牌仔推唔到

五大訴求 缺一不可

驅逐共黨
光復香港！！
仲未過人權法唔好鬆懈先得架！！！

Resist Beijing
Liberate Hong Kong

915見呀手足！！

去cwb前去英領唱god save the queen

推到上熱門！915見呀手足！外國勢力好緊要架！！

size=5]驅逐共黨
光復香港！！
仲未過人權法唔好鬆懈先得架！！！[/size=5]

Resist Beijing
Liberate Hong Kong

915 國際民主日

制裁埋英藉狗官

中秋食咁飽要行下啦一定

12點咪遲到

God save the queen

推呀915！！

721b831

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

721 811 831 推

推 中秋節快樂

推 915要人

推推

留意返 係12點鐘英國領事館 超和平請願
個人自發 灰磚範圍係英國領土
9月15號 12點英領1430民陣

平權係要做，不過不是915當天的主題，比起平權，香港更加需要首相及國會的政治力量，去對抗暴政，為民主自由而戰，香港是我家園，我希望可以同手足除罩煲底見而非英國見

.

pushhhhh

請問英國國旗邊到有得買

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

留意返 係12點鐘英國領事館 超和平請願
個人自發 灰磚範圍係英國領土!!!!!!!

推
想問下係咪無不反對通知書

推呀..., 各位要去英領呀..

即係英國文化協會隔離條樓梯都係？
不過大家記得留返條通道比入面的家長學生出入呀

go

推到上熱門

到時見

推有用post/行動post上熱門

推上去

915英領集會+港島行街（國際民主日）

。

May the Brit be with me

唔推垃圾/分化post 只推有用post!

主力(排名分優先度):
*行動*
唱歌無問題 但可唔可以再進一步

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

Tui

tui

P都支持

領事館範圍內係英國領土
應該就無同英國果邊申請既～

推，支持

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

914 天水圍3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

913中秋各區晚會

914 天水圍3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

支持 全球賀中共70慶

推!!!!

HKAA (或熱普城)908騎劫主辦人可恥！！！

Tui tho p license

要人

915 12點 英領見🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

推呀，英國都可以幫到我地

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

811
1. 尖沙咀布袋彈瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳及太古港鐵站室內範圍
3. 北角無視黑幫攻擊記者及途經市民
4. 警察非公職時參與非法集會，打扮成示威者混入民眾，以磚頭及汽油彈攻擊防暴警察，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 太古近距離開槍平射示威者

831 太子港鐵站黑警無差別襲擊市民

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

915維園見

915要人

*行動*
唱歌無問題 但可唔可以再進一步

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

915 英領見

雖然而家英國自身難保 但係都想佢哋維護返中英聯合聲明嘅責任

點解咁重要既post

熱門見唔到！！

914 天水圍 中學生愛丁堡
915 港島火力全開
到時見

我願榮光歸香港

推 915 見

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

關於文宣字眼問題，用「敦促女王陛下政府」會唔會俾人覺得唔尊重？雖然明白敦促嘅主體係英國政府，仲係以國民身份提出，但因為提到「女王陛下」而「敦促」兩字又係緊接前面，讀起嚟俾人第一印象就變咗「敦促女王陛下」，英國人同親英派都好重視對女王嘅尊重，如果俾人話尊卑不分就唔好，除非就係直接敦促英國政府，感覺反而自然啲。

我想問英領個男仔放返未

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

15/9見

聽日見

推，支持！

想一齊去跪英領，求西人可憐，有幾百人一齊跪既話英國一定登報！

915 12點英領 2點半銅鑼灣

直接喺英領館集合？

915 去英領 之後行街街

915 要人

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

推啊聽日12點見

聽日英領！！！

12點鐘英國領事館 超和平請願

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

Push!!!

12點鐘英國領事館 超和平請願

015 英領

***行動***
行動大整理

(好撚重要)司法覆核 不反對通知書

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

***眾籌***
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

***其他***
[整合] 葉虎門資料整合

唱歌無問題 但可唔可以再進一步

831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

915行街
612 721 831

915要人呀

721 811 831

推 敵人反對我擁護

914愛丁堡
915英領

聽日見 推

加油！

UK

915港島見

1200金鐘見

915大遊行 五大訴求 缺一不可 取消功能組別 落實雙普選

推撚爆你

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

手足 我想問
我唔識點整旗
旗杆應該邊度買
家中有米字同港英旗 聽日想帶

915
去完英領去shopping

915915

915 去完英領去shopping

入黎一齊推10次

終於斷左

12點 英領

Aeon living plaza 有伸縮棍賣$12@

// 是次集會目的為敦促英國政府
1. 對中國無視聯合聲明採取行動；
2. 承認一國兩制遭受破壞；

今次唔單止係聚集BNO人士
而係聚集所有香港人係聯合聲明賦與嘅應有權利同自由 //

聯英抗共呀

英文淨係識I go to school by bus, 有啲唔敢去

同上次一樣 萬分小心鬼

915 銅鑼灣見啊屌

915 915 915

915推土機出動

好 我等陣去睇下

推！！

915英領12:00

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

P牌推唔到

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

有冇得send email 叫英女皇幫手

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

12點英領
2:30 東角道

831

915英領見

雖然有啲急 不過照推

推 但好似無乜人知

幫推

推一推先

God Save the Queen
God save our gracious Queen,
Long live our noble Queen,
God save the Queen;
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Queen.

推

但只黎到之後嘅鳩遊
對唔住

915推爆佢

準備起身

god saves the queen

915行街做埋文宣

push! 12點英領呀！ 未出門嘅快出門！

BTW,封信寫左去倫敦之後,
大約幾時有回覆架?

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：